民間記者會必須示範十呎內 氣槍一秒就可以穿超過一舊發泡膠，仲要有顏色視覺效果！

民間記者會必須示範十呎內 氣槍一秒就可以穿超過一舊發泡膠，仲要有顏色視覺效果！

自推下啦，不過場地受限，應該做唔到